港鐵總部今朝已經有大量防暴警察

出面對住車位個門已封，平時大堂保安個位變晒po po，仲要上晒盾

咁機場呢？

佢地係咪諗住日日守

以後唔知，但今日係第一次咁。
公司亦都無send email講。

機場問返果頭返工嘅手足。

証明

起碼50個

春袋

證明？

等師兄你過黎幫手影，我個位出得唔靚，無機會。
春袋係真，50個還是500個都可以衝架。
提醒大家要做好準備啫。

一下唔小心跌咗把雨傘落車廂與月台中間，會不會犯法

你都話唔小心，咁緊係唔犯法。
但依啲野緊係問返做站台嘅手足啦。

sor 本來想複式樓講 証明係春袋

做保安企12個鐘啦柒頭

spring pocket

燒我地啲稅款，佢地真係唔會介意的

最近幫警察過晒火，緊係驚俾人衝

複式樓？

唔小心跌野成日有 , 好平常唔會報警
會幫手通知 TC hold 車執野, 但
Peak hrs .D車太密唔俾執